鑽石王牌漫畫邊度有得睇

連貼吧都停左無更新，仲有邊度有得睇

推

漢化停左好耐

貼吧有時會有生肉